認真MISS PUN點都算係中上港女啦...

無乜點化妝都咁正

對黑絲淫腳

我都想拍佢個胸

對腳淫到

無乜點化妝？？？

咁大個 filter
我條女正過佢啦

樣唔講啦 但身材可以

好白

係我心目中直頭係上上

renee>滅時潘>email

肉地控會排email第一
最大波都係佢

最平均係PUNPUN

email好撚肥膩

港女條件要識著衫打扮
但miss pun衣著十足中學生/新移民一樣
好心補習社有錢就買好少少返工衫啦

佢話自己成身淘寶買 加埋一舊水有找

得個dd都要擺

淘寶底褲會唔會痕

對波大能到

腳：Renee>Pun>Email
波：Email>Pun>Renee
樣：Pun=Renee>Email

Pun贏平均

中大email正d

Miss Pun 被德國佬渣波

咁正係難忍

波都唔算好大 德國佬擺明當佢雞

之前見個有位巴打comment好正

miss pun個樣成個村姑咁
散發住一種原始嘅淫味

咁都唔叫大波，你食開乳牛？

請勿醜化港女

尊重啦

個bra一定勁撚厚

一定要搞到佢懷孕.txt

好重色氣

好想幫佢啜曬啲老泥

個墊厚過你塊面皮

德國佬唔尊重 Miss Pun

好樣衰

A cup
條女除左夠淫真係無咩優點

搣時 有得屌一定屌
反而email要諗諗 始終個腩好礙眼

EMAIL初出道明明岩岩好 而家太肥

無錯清，識J一定J email

正能到

500 ok?

有無多D相，唔知邊個係email

呢樣中肯 有浸北菇味

起碼E cup
扣返一個cup都有D喎
仲唔夠？

dgs

咩taste 咁普通都話正

乜品味？

啲相咁多effect 我隻手都正過佢

中出做sp係可以嘅

過人世不了

不知幾正

豬西就咪撚開po講啦屌你

對死魚眼好正

ching點睇renee？
上咗岸 已經好耐冇post性感相

😦

樣一般，身材唔錯，白白淨，6-7分，佢堂妹就樣靚少少，俾7-8分

小饅頭黎架wo...你洗唔洗驗眼

有老細

無書香氣息而俗氣陣陣。

波細又要扮大

真 好似未發育嘅中學生咁

得中上男神先配得上MISS PUN

波唔算大但肯露 有pat有腳 夠淫要加分

話唔正班人分分鐘青頭仔，女仔手都未掂過。

who？

痴埋隻人型豬越來越西

佢本性唔差

肥到咁撚樣都叫肉地

好想要

佢醒到冇人有呀 拍埋隻豬度
邊個都靚啦

而家佢有咩問題先

好pure 好 true

同意算中上
但法官
不了

佢本身個豬膽鼻幾 cute

佢冇EMAIL咁極端女權

未到中上，但唔差

樣唔惦wor Ching

隻眼好撚淫

好多人踩佢
但我真心覺得佢幾正
由其是佢著得勁老土

村姑風

同佢食過飯，好撚淫

Email還好 law student 思辯清晰

Miss pun 半桶水女權

一係認真讀下西方理論原文

唔好半桶水拋書包

Detail?

口講淫嘢？

個look淫？

真人其實咩性格

佢幾正
唔明點解痴埋隻中大Email到
個樣又肥又閪狗也不屌

認真catgirl點都算係中上港女啦...

有冇人知幾歲?

思辯清晰？

一般貨色

相對啦

雖然我都係too long didn’t read

機心女，不了

條友咪又係典型9up幾個terms出嚟大鳩人嗰啲學棍嚟

淫嚟講，唔止中上

一對黑絲得
其他是但

點解hong kong is not China ?

就係因為香港人要有自己品味

點至可以搵滅時潘幫我補習

有冇Renee now圖

好相攬住滅時潘食牛扒

連登仔真係冇得救

Lm

我可以好肯定咁講：樓上話佢有D嘅一定係青頭

佢男朋友真係慘

25

又係呢條村姑

做郵政局

有無人見過真人, 皮膚好唔好

一般

佢平時企開邊頭？

係香港所謂女權嘅角度：
上網俾月費睇佢show對波show對腳出嚟就係恩客
係街免費𥄫佢對波𥄫佢對腳就係變態

#身體自主

擺上枱果張睇落得A
比你計埋日本cup應該頂盡都係B

將佢當性奴咁屌

村姑味好濃